麻甩牛腩飯

冇牛筋 哭

我整果D好味D

牛筋好撚平，冇咪仲低

屎呀！

配潮州辣椒油食，正

邊到有得買

潮州

好多潮州粉麵檔都有啦，一定要落d潮州辣椒油先正